%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Le triangle $AZE$ est rectangle en $E$ avec $ZE=5$~cm et $AE=6$~cm.
\\Fais une figure, puis calcule la valeur arrondie, au millimètre près, de la longueur $AZ$.
\item Le triangle $RTY$ est rectangle en $R$ avec $RT=12$~dm et $TY=14$~dm.\\Calcule l'arrondi, au millimètre près, de la longueur $RY$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe du théorème. Peut être donné en devoir surveillé ou en interrogation.